香港人優先！香港人誓不低頭！

當香港已因反送中事件，顯明香港既立法、執法和司法，其實可立即與中共國睇齊。

有香港特色既立法
DQ議員，立法會淪為橡皮圖章

有香港特色既執法
警黑勾結、濫用私刑、莫須有濫捕無辜市民、用過期化學武器攻擊市民、無委任證講普通話、假扮示威者嫁禍罪名給市民

有香港特色既司法
政治檢控、合法遊行被告暴動、任何人可被告襲警、買文具可被告藏有攻擊性武器

現在就算撒回送中，對普羅大眾（除有錢商人外）有乜分別呢？中共和商人想假裝香港營商環境保持不變，所以機場重要過立法會。

中共國已掌控香港既立法橡皮圖章、維穩工具、政治檢控時，送中只是進一步方便凍結有錢佬財產既工具。

香港義士阻擋送中，間接幫左商人同中共貪官，到頭來這班最大得益者反過來抹黑義士、急於要和理非割席。因為暫停左送中，就要立即做生意同賣樓，佢地係吸血水蛭，要吸乾香港人既血。

香港人不應按中共國或特衰政府所建議或設立既任何條件進行所謂和解，一定唔可以跟佢定既規則去處理現時政治問題。一定要按香港人既方式救香港，香港人利益優先，否則跟邪惡政權既劇本去行，香港人只有死路一條。

仲有香港人一定要痛擊藍屍商人、痛擊黑社會生意，要肯付出成本，救香港。

香港仍有希望，中共本來想靠送中，凍結一大筆香港錢，救中共。現在反過來，引起撒資潮，又要加大維穩費，港豬醒覺，美中貿易談判回到劣勢，台灣睇清楚一國兩制真面目。所以中共已急到要跑出來又話出軍隊，又話有香港有恐怖主義。

香港人要堅持到底，香港係有危必有機。五一大訴求，缺一不可。堅決支持香港年輕人，齊上齊落。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

撐，持久戰